台積電一度漲停帶領台股衝破12682點創歷史新高

〔記者卓怡君／台北報導〕台積電（2330）在可能接獲英特爾7奈米轉單利多刺激下，上週五ADR強漲逾9%，今日氣勢如虹，開盤15分鐘亮燈漲停，激勵台股早盤大漲逾300點，突破12682點的歷史新高，早盤最高來到12686.36點，創下台股史上最高點紀錄。

重貨tsm

tsm發大財

tsm食埋intc訂單，台股升停板期待今晚美股

星期五個價PRICE IN 左

今晚加倉100 股

點樣先買到台積電

CLS 今年台灣大番身

星期5 放撚晒

Go to America
如果要買台版台積電就只可以去台灣開證券戶口,或者用提供台股服務券商

買adr or 耀才開台服戶口

咁師奶買台定散？

咁師兄買台定美

支媒：中國嘅台積電又創新高

想j

依啲就係有危就有機
台灣終於出頭了

兩大霸權，蘋果、台積電

ARK居然唔入TSM轉入WORK堅冇眼光

即刻入左